幫手勸醫護罷工

如果你身邊有識人做醫護，特別家人係做醫護，請勸佢地罷工
衝破心理關口係好難，但今次罷工成功逼正苦封關，佢地會再次成為英雄

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

工會要人！

醫管局員工陣線昨日呼籲政府，必須於一月二十八日前全面落實香港邊境防疫措施，否則將不排除會行動升級，包括發動工業行動！

請各醫管局員工透過以下 google form 連結 ()，從速加入工會，壯大工會聲勢，讓工會可持有最強而有力的談判權！

請各市民分享此 post，邀請身邊的醫管局員工加入工會！

政府無能，港人自救！

如果識人under醫管叫佢join🙇🏻‍♀